歷史背後總有一些為正義默默付出的巨人在推動著時代的齒輪

總統, 國務卿, 班農, 納瓦羅, 郭文貴, 郝海東夫婦, 袁弓夷, 你們都是人類文明的希望

新中國聯邦成立

郝海東夫婦直播

郭文貴直播

班農War Room

路德政評

面具先生直播

袁弓夷政經評論

Guten Morgen